人民日報--主張港獨的人應該被關進精神病院裡

關納狗進狗籠

老衲住九龍，你就住狗籠

其實港獨狗真係廢，冇論述、鳩噏多過做事

柒浩天出去國外俾times撚狗 口啞啞 俾人串冇論據一味話愛香港 乜撚嘢藍圖土口

講嘢口室窒，十足十碌柒

其實五毛狗真係賤，冇骨氣、奶共多過做事
傅振中上連登俾連登仔撚狗，戇鳩鳩，俾人起佢底就一味話反港獨，乜撚嘢屈毛
屈你老母閪，你老母做雞

先唔講做左咩事先

點解仲可以話無論述？